<resources>
    <string name="app_name">Barbacoa y Pulque Cadereyta</string>
    <string name="default_web_client_id">639190160106-1hr4mfsk2gcnuhssknjcp3m0fpsj60ua.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="error_title">Ha ocurrido un error</string>
    <string name="error_description">Ha ocurrido un evento inesperado, se ha notificado a los administradores.</string>
    <string name="return_home">Regresar al menú de inicio</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">Texto largo</string>


    <!-- String de la pantalla login -->
    <string name="correoUsuario">Correo electrónico</string>
    <string name="passwordUsuario">Contraseña</string>
    <string name="nombreUsuario">Nombre</string>
    <string name="telefonoUsuario">Teléfono</string>
    <string name="confirmarpasswordUsuario">Confirmar Contraseña</string>
    <string name="iniciar">Iniciar sesión</string>
    <string name="btniniciar">iniciar_sesion</string>
    <string name="Olvidarpassword">¿Olvidó su contraseña?</string>
    <string name="iniciarwith">O inicia sesión con</string>
    <string name="gmail">gmail</string>
    <string name="bienvenido">Bienvenido</string>
    <string name="crear_cuenta">Crear Cuenta</string>
    <string name="tengo_una_cuenta">Tengo una cuenta</string>
    <string name="por_favor_ingresa_tus_datos">Por Favor ingresa tus datos</string>
    <string name="registrar_datos">Registrar datos</string>
    <string name="por_favor_registra_tus_dats">Por favor registra tus datos</string>
    <string name="tel_fono">Teléfono</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="confirmar_contrase_a">Confirmar contraseña</string>
    <string name="ayuda_con_la_contrase_a">Ayuda con la contraseña</string>
    <string name="escribe_tu_direccion">Escribe la dirección de correo electrónico asociada a tu cuenta.</string>
    <string name="recuperar_contrase_a">Recuperar contraseña</string>

    <string name="terminos_y_condiciones">
    <![CDATA[
    <html>
    <body>
        <p><strong>Última actualización:</strong> 09 de mayo de 2024</p>
        <br>

        <h2>1.</h2> <h2>Introducción</h2>
        <p>Bienvenido/a a Barbacoa y Pulque Cadereyta ("la Aplicación"), una plataforma diseñada para ayudarte a descubrir y explorar los diferentes lugares de barbacoa y pulque en Cadereyta, Querétaro, así como eventos relacionados. Antes de utilizar nuestra aplicación, te pedimos que leas detenidamente estos términos y condiciones de uso ("Términos") que rigen tu acceso y uso de la Aplicación. Al utilizar la Aplicación, aceptas estos Términos en su totalidad. Si no estás de acuerdo con estos Términos, por favor, abstente de utilizar la Aplicación.</p>
        <br>

        <h2>2.</h2> <h2>Información de Contacto</h2>
        <p>Si tienes alguna pregunta, sugerencia o preocupación sobre estos Términos o la Aplicación en general, no dudes en contactarnos a través de los siguientes medios:</p>
        <br>
        <ul>
            <li><strong>Correo electrónico:</strong> deconomicokd@gmail.com</li>
            <br>
            <li><strong>Número de teléfono:</strong> 441 283 2707</li>
        </ul>
        <br>

        <h2>3.</h2> <h2>Uso de la Aplicación</h2>
        <p>Al utilizar la Aplicación, aceptas utilizarla únicamente con fines lícitos y de conformidad con estos Términos. Te comprometes a no utilizar la Aplicación de ninguna manera que pueda causar daño, perjuicio o interrupción del servicio.</p>
        <br>

        <h2>4.</h2> <h2>Recopilación de Información</h2>
        <p>Para proporcionarte una experiencia personalizada y mejorar nuestros servicios, podemos recopilar cierta información sobre ti y tu dispositivo. La información que recopilaremos incluye:</p>
        <br>
        <ul>
            <li><strong>Información proporcionada por el usuario:</strong> al registrarte en la Aplicación, solicitaremos ciertos datos personales, incluyendo tu nombre completo, dirección de correo electrónico y número de teléfono. Esta información se utiliza para identificarte y comunicarnos contigo.</li>
            <br>
            <li><strong>Información del dispositivo:</strong> al utilizar la Aplicación, podemos recopilar información sobre tu dispositivo, incluyendo la ubicación a través del GPS para proporcionarte funcionalidades basadas en la ubicación, como la visualización de lugares cercanos en el mapa.</li>
        </ul>
        <br>

        <h2>5.</h2> <h2>Privacidad</h2>
        <p>Nos comprometemos a proteger tu privacidad y a utilizar tus datos personales de acuerdo con nuestra Política de Privacidad. Al utilizar la Aplicación, aceptas nuestras prácticas de recopilación y uso de datos como se describe en nuestra Política de Privacidad.</p>
        <br>

        <h2>6.</h2> <h2>Comentarios y Opiniones</h2>
        <p>Valoramos tus opiniones y comentarios sobre la Aplicación. Sin embargo, nos reservamos el derecho de moderar y eliminar cualquier contenido que consideremos inapropiado, ofensivo o que viole estos Términos.</p>
        <br>

         <h2>7.</h2> <h2>Suspensión o Terminación de la Cuenta</h2>
        <p>Informamos a los usuarios sobre las circunstancias en las que su cuenta podría ser suspendida o terminada, como violaciones graves de los términos y condiciones, actividades fraudulentas o comportamiento abusivo.</p>
        <br>

        <h2>8.</h2> <h2>Limitación de Responsabilidad</h2>
        <p>En la medida máxima permitida por la ley, no seremos responsables de ningún daño directo, indirecto, incidental, especial, consecuente o punitivo que surja del uso o la imposibilidad de usar la Aplicación.</p>
        <br>

        <h2>9.</h2> <h2>Modificaciones de los Términos</h2>
        <p>Nos reservamos el derecho de modificar estos Términos en cualquier momento y sin previo aviso. Se te notificará de cualquier cambio a través de la Aplicación o por otros medios apropiados. El uso continuado de la Aplicación después de dichas modificaciones constituirá tu consentimiento a dichos cambios.</p>
        <br>

        <h2>10.</h2> <h2>Propiedad Intelectual y Derechos de Autor</h2>
        <p>La APP y sus contenidos (textos, fotografías, gráficos, imágenes, tecnología, software, enlaces, contenidos, diseño gráfico, código fuente, etc.), así como las marcas y demás signos distintivos, son propiedad de Barbacoa y Pulque Cadereyta o de terceros. Al utilizar la APP, el Usuario no adquiere ningún derecho sobre ellos, y se compromete a abstenerse de: </p>
        <br>
        <ul>
            <strong><li></strong>Reproducir, copiar, distribuir, poner a disposición de terceros, comunicar públicamente, transformar o modificar la APP o sus contenidos, salvo en los casos contemplados en la ley o expresamente autorizados por Barbacoa y Pulque Cadereyta o por el titular de dichos derechos.</li>
            <br>
            <strong><li></strong>Reproducir o copiar para uso privado la APP o sus contenidos, así como comunicarlos públicamente o ponerlos a disposición de terceros cuando ello conlleve su reproducción.</li>
            <br>
            <strong><li></strong>Extraer o reutilizar todo o parte sustancial de los contenidos integrantes de la APP.</li>
        </ul>
        <br>

        <h2>11.</h2> <h2>Ley Aplicable</h2>
        <p>Estos Términos se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del Estado de México, México, sin tener en cuenta sus disposiciones sobre conflictos de leyes.</p>
        <br>
        <br>
        <p>Al utilizar la Aplicación, aceptas y estás sujeto a estos Términos y Condiciones de Uso. Si tienes alguna pregunta o preocupación, no dudes en ponerte en contacto con nosotros.</p>
        <strong><p>¡Gracias por usar Barbacoa y Pulque Cadereyta!</p></strong>
    </body>
    </html>
    ]]>
</string>


    <string name="texto_de_privacidad">
        <![CDATA[
            Fecha última actualización: / /
            De conformidad con el Reglamento (UE) 2016/679, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a la protección de las personas físicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de estos datos (Reglamento General de Protección de Datos - RGPD), XXXEMPRESAXXX, informa a los usuarios de la aplicación CADE B&P, acerca del tratamiento de los datos personales, que ellos voluntariamente hayan facilitado durante el proceso de registro, acceso y utilización del servicio.

            1. IDENTIFICACIÓN DEL RESPONSABLE DEL TRATAMIENTO.
            XXXEMPRESAXXX, con CIF/NIF nº: ________________ y domicilio a efectos de notificaciones en: ________________________________________ e inscrita en el Registro Mercantil de_________________ Tomo _________, Folio ___________, Sección ª, Hoja _______, inscripción ª (en adelante, el Responsable del Tratamiento), es la entidad responsable del tratamiento de los datos facilitados por los clientes de la Aplicación (en adelante, el/los Usuario/s).

            2. FINALIDAD DEL TRATAMIENTO DE DATOS.
            Para proceder al registro, acceso y posterior uso de la Aplicación, el Usuario deberá facilitar -de forma voluntaria-, datos de carácter personal (esencialmente, identificativos y de contacto), los cuales serán incorporados a soportes automatizados titularidad de XXXEMPRESAXXX. La recogida, almacenamiento, modificación, estructuración y en su caso, eliminación, de los datos proporcionados por los Usuarios, constituirán operaciones de tratamiento llevadas a cabo por el Responsable, con la finalidad de garantizar el correcto funcionamiento de la Aplicación, mantener la relación de prestación de servicios y/o comercial con el Usuario, y para la gestión, administración, información, prestación y mejora del servicio. Los datos personales facilitados por el Usuario -especialmente, el correo electrónico o e-mail- podrán emplearse también para remitir boletines (newsletters), así como comunicaciones comerciales de promociones y/o publicidad de la Aplicación, siempre y cuando, el Usuario haya prestado previamente su consentimiento expreso para la recepción de estas comunicaciones vía electrónica.

            3. LEGITIMACIÓN.
            El tratamiento de los datos del Usuario, se realiza con las siguientes bases jurídicas que legitiman el mismo:
            - La solicitud de información y/o la contratación de los servicios de la Aplicación, cuyos términos y condiciones se pondrán a disposición del Usuario en todo caso, con carácter previo, para su expresa aceptación.
            - El consentimiento libre, específico, informado e inequívoco del Usuario, poniendo a su disposición la presente política de privacidad, que deberá aceptar mediante una declaración o una clara acción afirmativa, como el marcado de una casilla dispuesta al efecto.
            En caso de que el Usuario no facilite a XXXEMPRESAXXX sus datos, o lo haga de forma errónea o incompleta, no será posible proceder al uso de la Aplicación.

            4. CONSERVACIÓN DE LOS DATOS PERSONALES.
            Los datos personales proporcionados por el Usuario, se conservarán en los sistemas y bases de datos del Responsable del Tratamiento, mientras aquél continúe haciendo uso de la Aplicación, y siempre que no solicite su supresión. Con el objetivo de depurar las posibles responsabilidades derivadas del tratamiento, los datos se conservarán por un período mínimo de cinco años.

            5. DESTINATARIOS.
            Los datos no se comunicarán a ningún tercero ajeno a XXXEMPRESAXXX, salvo obligación legal o en cualquier caso, previa solicitud del consentimiento del Usuario. De otra parte, XXXEMPRESAXXX podrá dar acceso o transmitir los datos personales facilitados por el Usuario, a terceros proveedores de servicios, con los que haya suscrito acuerdos de encargo de tratamiento de datos, y que únicamente accedan a dicha información para prestar un servicio en favor y por cuenta del Responsable.

            6. RETENCIÓN DE DATOS.
            XXXEMPRESAXXX, informa al Usuario de que, como prestador de servicio de alojamiento de datos y en virtud de lo establecido en la Ley 34/2002 de 11 de julio de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico (LSSI), retiene por un período máximo de 12 meses la información imprescindible para identificar el origen de los datos alojados y el momento en que se inició la prestación del servicio. La retención de estos datos no afecta al secreto de las comunicaciones y sólo podrán ser utilizados en el marco de una investigación criminal o para la salvaguardia de la seguridad pública, poniéndose a disposición de los jueces y/o tribunales o del Ministerio que así los requiera. La comunicación de datos a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, se hará en virtud de lo dispuesto por la normativa sobre protección de datos personales, y bajo el máximo respeto a la misma.

            7. PROTECCIÓN DE LA INFORMACIÓN ALOJADA.
            El Responsable del Tratamiento, adopta las medidas necesarias para garantizar la seguridad, integridad y confidencialidad de los datos conforme a lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a la protección de las personas físicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de los mismos. Si bien el Responsable realiza copias de seguridad periódicas, no se responsabiliza de la pérdida o el borrado accidental de los datos por parte de los Usuarios. Los datos facilitados por el Usuario, serán almacenados en un servidor seguro, con certificado SSL (Secure Socket Layer), de tal forma que se garantice la seguridad de los mismos en todo momento.

            8. DERECHOS DEL USUARIO.
            De acuerdo con lo establecido en el Reglamento General de Protección de Datos, el Usuario podrá ejercitar los derechos de acceso, rectificación, cancelación y oposición, así como el de limitación del tratamiento y el de portabilidad de los datos. También tiene derecho a retirar el consentimiento prestado en cualquier momento, sin que ello afecte a la licitud del tratamiento basado en el consentimiento previo a su retirada. Para ello, el Usuario podrá dirigir un correo electrónico a: _____________________________. Deberá especificar cuál de estos derechos solicita sea satisfecho y, a su vez, deberá acompañarse de la fotocopia del DNI o documento identificativo equivalente. En caso de que actúe mediante representante, legal o voluntario, deberá aportar también documento que acredite la representación y documento identificativo del mismo. Asimismo, el Usuario tiene derecho a presentar una reclamación ante la autoridad de control competente (AEPD), si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.

            9. CAMBIOS EN LA POLÍTICA DE PRIVACIDAD.
            El Responsable del Tratamiento se reserva el derecho a modificar la presente política para adaptarla a novedades legislativas o jurisprudenciales, así como a prácticas de la industria. En tales casos, el Responsable anunciará en esta página los cambios introducidos con razonable antelación a su puesta en práctica.
        ]]>
    </string>

    <string name="politica_de_privacidad">
        <![CDATA[
        Todos los datos que se solicitan a los usuarios y clientes a través de la aplicación para dispositivos móviles serán necesarios para prestar el servicio objeto del servicio en virtud del cual se ha procedido a la descarga e instalación de la/s aplicación/es en los correspondientes dispositivos.
        CONSENTIMIENTO
        La utilización de la aplicación dará lugar al tratamiento de datos de carácter personal que WOW Emotions, en su caso, llevará a cabo de acuerdo con las normas y procedimientos internos establecidos al efecto, que son conocidos por los clientes y usuarios y autorizados por éstos.
        GARANTÍA Y PROTECCIÓN DE DATOS
        En el tratamiento de los datos de carácter personal, WOW EMotions se compromete a garantizar y proteger las libertades públicas y los derechos fundamentales de las personas físicas de los ficheros y, especialmente, su honor y su intimidad familiar y personal, obligándose en este sentido, a efectuar el correspondiente tratamiento de datos de acuerdo con la normativa vigente en cada momento y a guardar el más absoluto secreto en relación con la información entregada por los clientes y usuarios. Los datos de carácter personal objeto de tratamiento no se utilizarán para otras finalidades que no se encuentren aquí recogidas o, en su caso, por otro documento o contrato que vinculase a ambas partes con condiciones particulares.
        3. VARIOS
        MODIFICACIONES WOW Emotions se reserva el derecho a efectuar las modificaciones que estime oportunas, pudiendo modificar, suprimir e incluir nuevos contenidos y/o servicios, así como la forma en que éstos aparezcan presentados y localizados.
        MENORES DE EDAD
        Con carácter general, para hacer uso de los Servicios de la presente aplicación móvil los menores de edad deben haber obtenido previamente la autorización de sus padres, tutores o representantes legales, quienes serán responsables de todos los actos realizados a través de la presente aplicación móvil por los menores a su cargo. En aquellos Servicios en los que expresamente se señale, el acceso quedará restringido única y exclusivamente a mayores de 18 años.
        DURACIÓN Y TERMINACIÓN
        La prestación de los servicios y/o contenidos de la presente aplicación móvil tiene una duración indefinida. Sin perjuicio de lo anterior, WOW Emotions está facultada para dar por terminada, suspender o interrumpir unilateralmente, en cualquier momento y sin necesidad de preaviso, la prestación del servicio y de la presente aplicación móvil y/o de cualquiera de los servicios, sin perjuicio de lo que se hubiera dispuesto al respecto en las correspondientes condiciones particulares.

        ]]>
    </string>

</resources>